習近平：全國 14億人民都要學中共黨史

香港七百萬人準備好未

Source: i-cable

十里山路不換肩

哦，不換肩吖嘛

全民小康唔講啦？

打倒一切外國勢力,堅決擁護馬克思主義?
革命不是請分食飯?
湖南獨立? 最好把中國分成26個國?
一分抗日二分應付七分發展十分宣傳?

個黨史有冇寫埋1989年6月4日發生咩事先？

留名睇馬克思變中國人

撚係歷史 科幻小說姐

春夏之交一場小風波

小粉紅: 平亂有理

佢嘅思想根本就有問題.......

學土改批鬥地主，大躍進三面紅旗死幾多人，人民工社全民大煉鋼有幾on9，文革點批鬥死所有有錢人知識份子，六四坦克碌豬

抗日到解放戰爭
咩黨史，失實喎

革命無罪 造反有理

唔學=顛覆國家=搞港獨

支那人早就俾極端民族主義洗晒腦
就算而家講返64，肯定100%都讚政府做得好

世代傳承

上山下鄉wo

農業合作化仲大鑊

好彩我日日聽老蕭講我好愛国

香港中史書要加插黨史

想讀 幾時由小學開始？

了解得愈多，反得愈勁

讚成，一人一個想知既中共歷史

我先

長春圍城

殺得好

炒鳩你未, 攪到全世界都有病

長春一諗到淫野

熟撚過你啦

淨係長征已經笑死人，明明係比國民黨當狗咁趕，走老走到就黎亡黨。
仲要係國民黨因為蘇聯壓力先係陝西廷安比佢苟延殘喘

小學雞自己讀熟未

資本主義學社會主義

oh my god

五粒星代表咩呀蔣麗云

長征 X
走佬 O

通商寬衣

唔係蘇聯

係美國要求停戰

學陳獨秀定李大釗

梗係要學，學埋點喺三十年代批鬥丁玲、點將黨員打為AB團再折磨死

想學就睇「紅太陽是怎樣升起的」

係咪要學習食人肉

搞分化-大屠殺-人為天災 無限loop

多得蓋伊幫佢宣傳

有無寫埋長春圍城、土改、反右、反右傾、全民大鍊鋼、大飢荒、侵略西藏、8964、東突集中營先

仆街了

馬克思、列寧都是中国人

正，總加速師招招大絕

一齊學怎樣下一盤大棋

其實你啲黑歷史個個都知架啦
係你低下啲韭菜唔知

我仲熟過你啦
使撚你教

我諗而家會俾人講64
先啲廢老藍絲個個都話64殺得好
應該會納入共產黨威水史一項
小粉紅附和

漏左韓戰越戰，文化大革命，割讓海森威內蒙古

我覺得會考要有一科專考中共黨史

諗起都興奮

係咪即係會講返67暴動?

居然唔係學中國歷史？好囉，終於中共官方認證中國不等於中共

全部係屎

頭三十年真係要學呀～

Ma Kesi

成立中華蘇維埃共和國
幫蘇聯分裂中國

鎮壓法輪功，拆教堂十字架，拆佛像，餵伊斯蘭教徒食豬肉，禁聖經可蘭經

淨係宗教個 paet 都夠威

延安整風
三面紅旗
文革
山東百日無孩

百日無孩未聽過
中共真係痴撚線到

偷呃拐騙

十里山路不換肩!?

殺30萬人保30年平安，近年已經係咁spin

馬克思姓馬 列寧姓列

學當初抗日時點樣縮到入馬克思個西到?

推光復香港 時代革命

真。加速主義

因了解而分開未聽過？小心學完反得勁過我地呀

好想認識國家人民係三年困難時期點生活呀！

中共黨史讀得愈多愈反共

三健客加埋都無刁大大咁擔得
斷估後生刁大大 >> Terminator阿諾

200斤小麥

支持

黨史一定要講下點全國上下同心鍊鋼

企開D啦屌你老母

唔少得文革同六四

一講又聽到波波把聲

又可以做紅衛兵
好與興奮
學習刁大大思想

一群學生被美國洗腦，作反，政府平亂，完。

中国冇6月4日

咁黨史會點樣寫親美個段時間

可能連文革都唔寫

水災 外交戰 都唔講 但 講党史，

真係變 孤家寡人 了

人人都要俾屎噴臉

愈黎愈左 土共基因浮哂上黎
江胡朱溫唔知點諗

主屎，請你放sin
我會做個愛香港愛國家的學者

64
三反四反
文化大革命
上山下鄉
戰郎外交
中美貿易戰不平等協議
孟晚鳩人拉鳩左

仲有咩

寫
十年艱難探索
前排維尼 update 左

學習共產黨點樣屠宰自己人民

已經實現左啦
肺炎死左一堆 水浸再死多堆
收返農地佢地反抗又可以打死一堆
淨低嗰啲唔理佢哋都會死架啦

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

香港人仲熟過佢

全部假野，分化全球人類

包唔包種鴉片嗰段歷史？

兵不血刃 講到幾好J
其實餓撚死幾十萬人

我贊成要熟讀歷史呀
就係熟悉中共歷史先會有反共既心態
正如香港當初推通識科
今日香港既年青人係社運上先發揮到應有既水準

利申 睇過雪白血紅 近代史熟撚過龍應台

南海 chapter
九段線
永暑礁建島

一帶一路 chapter
馬來西亞高鐡俾人 turn down
希臘租借 99 年權港口
借左馬爾代夫至今已欠下中國13億美元債務，約佔其國內生產總值的30%
埃塞俄比亞中共解放軍駐吉布提基地

食大獲飯

犧牲少數動亂份子來換取國家30年穩發展

咁1966 到1976 又做過乜先？

真心想佢教
無資訊封閉教黨史下，簡真係超加速

全民大煉鋼幾威

二戰唔抗日係到渣流灘, 事後出黎反咬政府既叛亂組織

明明香港人先係最清楚

隻小學雞又唔做野 又唔讀書同POPO一撚樣 懷疑老母共享比同一隻狗中出

精腎細膩的工筆畫
老人瞻養

延安整風，搶救失足者

NO ONE GIVES A FUCK

嚟緊中共黨史一定一句講晒陳獨秀李大釗，簡略講太祖竊國到斃命，唔講華國鋒，講鄧小平聽習仲勛建議行改革開放，跟住一句講江胡繼往開來。依度唔超過二百至三百字

之後幾千字都係佢成為總書記之後啲政續。新中國之後又有真·新中國，係習近平領導之下一次民族偉大復興，四個自信，超英超美。

「守住中國建立的社會主義事業」

係咪第一次由「習近平」親自承認「亡黨邊緣」

得果幾十年有咩好學

毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人，都沒有好下場（ 1966年7月19日）

我知你想我講大嗰粒係共產黨
咁細嗰四粒呢？
工農兵商
錯！

我哋好熟悉黨屎喎

使唔使讀埋
加速師日記？

加速師主義

偉大加速師手記

連登最熟中共黨史

理論上 8964 都係黨史
仲有大躍進 文革

四平街戰役比孫立人打到仆街喎

睇1984咪夠哂囉

香港政府現在開始養大家

農業合作化=人民公社

周圍都著緊火仲玩緊呢d?
總加速師果然係總加速師

推

南泥灣種鴉片

黨屎？

不如講下點解一大會有共產國際嘅人嚟主持先啦,六大又會o係蘇聯開會.解釋埋成個中共都係由蘇聯出錢去營運先啦.

仲有支持台灣獨立,蒙古獨立,西藏獨立.

吉林省？有冇去長春拜祭幾十萬餓殍

不強自息

三年自然災害，冇飢荒
二萬五千里長征，冇走佬

重點，學佢老豆

人均收入八千萬美元

聞到大躍進味道了

Ok呀 三反五反 文化大革命

你知唔知咩叫大躍進㗎？大躍進就係多快好省,務求要各方面嘅生產都要達到黨嘅要求.從而達致超英趕美!

中共係蘇聯外國勢力扶植誕生

咁咪比伯姓知道晒害死咗幾億人？

全國大奔走

要學，一定要學
中共黨史真正睇完都必屌

無計香港7百萬人，分裂國家，違反國安法，拉得

仲有文革 大練鋼減埋減埋可能一日讀完

啲經費同出糧都係史太林pay㗎.